[推爆佢] 食完晚餐即刻去旺角散步消化下！！！

圍 魏 救 趙

push

散步！！！

推！有人出就變真！

出黎救人！！

弄假成真

班狗講到明圍堵行動 救人唔該 唔好再諗咩狼來了喇 依家唔出旺角今晚肯定幾百個手足被捕 香港人不要再自私啊！！！！！

吾出沙田手足全軍覆沒！！！！

出黎啊屌

推

真架 唔係fake news!
黑警睇死大家做唔到，只係集中到單線！
朗豪坊出口見！！

唔係玩 吾出沙田柚真係大獲

小心人多撞到火警鐘 唔好推撞